香港有D咁嘅郵票？……附圖

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

左邊張圖

推
(完)

早幾個月新出既紀念郵票黎